覺唔覺而家防疫仲衰過沙士？

話曬沙士嗰陣都係第一次面對咁大疫症
以為經過一次教訓會有進步
點知無吸取教訓之餘仲衰過之前

沙士：
1. 全民口罩（外科口罩甚至N95）
2. 成個淘大入隔離營
3. 每一處都1:99消毒
4. 𨋢掣、扶手、門柄等地方貼曬膠膜 每小時1:99消毒 每日更換膠膜
5. 全部大廈出入口舖消毒地墊
6. 定時用梘液/酒精搓手液洗手
7. 高官會呼籲全民口罩、社會賢達（董太）會呼籲「洗手洗手洗手」、更全副武裝親身巡視疫區

呢個武漢肺炎威力沙士十倍以上
全港各大屋苑、商業大廈好多連上述措施都未做
老實講對呢個政府已經無任何期望，但起碼要所有屋苑逼法團、管理處做嘢，政府唔救我哋自己救

而家香港政府想殺晒香港人

仲有：
8. 全港中小學停課
9. 取消一切公眾活動

嗰時講咗好耐都唔停課

的確
換新中國人

政府攬炒

政府都預咗 垃圾到無任何期望
最弊係連市民都無意識
口罩、消毒呢D十七年前都識得做
而家全部唔記得曬？

今次應該吸取教訓
盡快停課

最力支持正苦攬炒
高官以身作則唔帶罩周圍咳
禁蒙面法
關口免檢疫
新年人群聚集活動大搞

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

呢個政府不嬲唔去到爆大鑊先肯做野

香港市民唔好跟埋政府慢半拍啦
屋苑、商廈唔駛政府落order都要消毒啦

曾蔭權豬流感時即刻封左間酒店咪做得幾好
而家個政府係都要將防疫措施政治化
乜都政治行先 唔死就假啦
利申：藍絲
政府咁搞落去我都撐唔落手
寧願比暴徒治港好過比班垃圾治港

放緊年假

封酒店其實冇用，豬流感最後都係大爆發

十倍攬炒

可惜任何有sense 嘅香港人都會自行防疫。
得d 無腦廢老藍絲先會懶懶閒。係死都係佢地死先。

緊急行動post – 要馬上推出去 – 今年吾食團年飯 吾拜年

而家根本冇防過疫
完全係中門大開

仲衰過咩都唔做 直情係想加速爆發
港珠澳橋免費通車
繼續就禁蒙面法上訴想禁止市民戴口罩

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

停課就會跌入冠狀病毒既圈套

港共到而家都未有動靜

而家幾句口號都將重點擺咗前面...
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
香港獨立 唯一出路
變左得一個人叫香港獨立、解散警隊同五大訴求...
萬人嗌單獨睇無咩意義嘅唯一出路、缺一不可同埋刻不容緩...

連澳門都緊張過香港既時候
明眼人都知習大落左order要煮死香港
因為我地唔聽話